【滄海遺珠】有無人記得《STAR DRIVER 銀河美少年》

有女有仔有機有歌劇情OK

歌高汁過近2套marcross

btw, 係咪抄?

當年睇過 唔知點形容呢套野

中二病完美演繹

幾好笑

銀河美少年
颯爽登場

戶松遙魚女首歌幾好聽

識貨

咁經典都滄海遺珠?

一首Monochrome已經完勝

d歌仲有聽緊
但劇情後面真係呢

骨頭社入坑作
仲記得啲反派用（ゝω・）綺羅星 果個中二手勢嚟認隊友

冇睇過動畫但首首歌都識
有一排仲Set左做鈴聲

綠色長髮

人妻超正

套野幾好睇 但可惜佢劇場版只不過係動畫總篇集

唱op 果個團9nine 收哂皮

唱得幾好聽 唔夠d臭g鬥

正過女主好多

呢條女 我對套野既女角入面係包尾

指女主角

（＜ゝω・）綺羅星☆